你地今日撳左錢未啊? have you withdrawn your deposit today ?

你地今日撳左錢未啊? 小心緊急法沒收你們的財產

Have you withdrawn your deposit today ? Be careful of emergency law to forfeit all your assets

撳唔撚到呀 部部機都話無錢

轉咗做美金但未有時間拎！

支銀好多人
附上單據，有日期時間，費時俾人話係舊圖

呢位巴打真係...
6月連登叫到而家...

加油

去其他中資銀行禁到佢冇錢！

問題就係, 為何不禁晒出唻呢 ?

唯有排COUNTER, 不過如果連分開都臨時CLOSE 就冇計喇!

你地今日撳左錢未啊 ? 有幾多撳幾多

你地今日撳左錢未啊 ? 有幾多撳幾多

每日一撳錢, 身體健康點

每日一撳錢, 身體健康點

Withdraw money from ATM. Then you will become healthier .

你地今日撳左錢未啊 ? 有幾多撳幾多啊. 經過 D ATM 機. 勁少人排隊. 落力一點啦

今日都唔覺多人撳錢. 快 L D 啦

有冇巴絲可以幫手整個打直版本 ( 方便做手機 WALLPAPER )
萬分感謝!

未出糧

持續